（洗版）雲海：當奴成粒老鼠屎破壞晒！

睇ViuTV嘅音樂頒獎典禮，舒服好多，唔使再見到陳奕迅、唔使再見到容祖兒、唔使再見到莫文蔚！大部份嘅歌手我都好鍾意，只係可惜突然間出現當奴，成粒老鼠屎破壞晒！好唔明白點解會搵艾粒上嚟，呢一幕有少少離地！
#love林家謙

真係唔可以得罪雲海

雲海同903反左面？

你衰咩呀 坐咁耐

同當奴 私人恩怨

嘩，一定要知架？

我都屌左聲